(塔羅)新手入門，免費占卜

HI ALL

新手想累積經驗
希望我幫你占完
你會主動同我講返後續發展
(就算我講到錯哂)
因為真係好需要實戰經驗去進步

免費不收錢
留低TG等我聯絡你
隨機抽 限問一條
一得閒有時間就會搵你

THANK YOU ALL

Tg：goodestman
Thanks

Aka676701
Thanks

TG:ok3354

Thx

thanksss

thanks

gfhk9809

thx

tg: cforhing
Thanks

Interested

Tf: genesis328

Thanksss

Wrong id

tg him79him

sorry

Thanks!

tg:chihuahuafk
感謝！

tg:hklocalpotato

thks

@laglife420

Thanks!

TG:mrdy123

Tg:mrdy123

@hhhohlol

Tg: helloismewy
Thanks樓主

樓豬表示

其實塔羅係可以問到是非題
但我既功力真係弱到
成日get錯塔羅比我既指示

我亦都好想改進呢方面既能力
所以我比較偏向大家會問我，例如

感情，對方鍾唔鍾意你？
工作，有冇得升職？面試後請唔請？
學業，今個學期成績達唔達標？

以上類型既問題我會好歡迎你瘋狂問我
尤其係短期內就有答案反饋個d
但當然，我既準確度會好低
各位要有心理準備
當純娛樂又好，傾下計又好

多謝咁多位巴絲聽我廢噏

人數有d多，我盡量個個都會覆。
請耐心等候